Hun aanwezigheid gaf haar altijd pijn, en ze wist nauwelijks hoe ze een zeer genereuze terugkeer naar de overweldigende vreugde van Lucy in het vinden van haar NOG STEEDS in de stad.
'Ik had best teleurgesteld moeten zijn als ik je hier niet had gevonden NOG STEEDS, "zei ze herhaaldelijk, met een sterke nadruk op het woord."
Maar Ik heb altijd gedacht dat ik het ZOU MOETEN DOEN.
Ik wist bijna zeker dat je niet zou vertrekken Londen nog een tijdje; hoewel je me VERTROUWDE, weet je, bij Barton, dat jij mag niet boven een MAAND blijven.
Maar ik dacht destijds dat jij zou hoogstwaarschijnlijk van gedachten veranderen als het zover was.
